點止冰兵 點到誰人就帶冰

咸咸濕濕摸屎忽，睇吓邊個差佬最咸濕

咁樣都唔洗坐

[內附懶人包]一鍵投訴紅官蘇文隆

幫推